我係接freelance，呢3個月搵4000$，過唔到生活

我日日都係係西九龍中心好似阿伯鳩坐，唔敢返屋企

點解唔接多幾單 freelance

鳩坐都唔送外賣？

炒股啦

考警察啦

每月4000定3個月4000? 無儲蓄?

我最近2個月都冇收入，都有時去公園鳩坐。主係嗰種前唔汒汒既空虛感真係好難頂。 一係屋企耐就好唔舒服

係邊行freelance? design?

晏晝食咩？

Design ?

我都收入大跌
最近睇左好多正能量野
希望幫到大家
一定要保持頭腦清醒同正能量
研究下點樣做網上宣傳，直播
發輝網絡力量

好你少少，我都係冇晒freelance，不過好彩仲有份pt返吊下命仔
我仲讀緊書，以前3個月點都接到一兩單freelance，平均每單賺四五千(拍片剪片一腳踢)，加埋得閒返下其他pt，每個月輕鬆淨袋1萬，宜家乜freelance都冇晒，pt又cut左一半更

真
驚比屋企人知失業

山不轉路轉，路不轉人轉。
你要自己幫自己，如果日日返去都係坐既話，咁就要諗下計點過呢關。做住Deliveroo 步兵都要頂住先。有個別問題而做唔到步兵，都可以多做嘗試。

有危先有機，係日常既時候，正常黎講都發唔到圍，一早比大企業霸哂d機會。所以轉個角度黎睇，呢次可以係一次機會。

搵返份牛工打住先囉

我有正職都做緊freelance
呢幾個月freelance收入都係每月$3-4000左右
巴打做邊行？

有生意先得架

唔肯低頭囉

又唔係長做，大把人近排無聊送外賣，見到好多學生做

冇技能可以做咩freelance

我都最近少咗job，啲人仲成日以為我哋freelance做嘢唔受影響
唯有襯呢排得閒，update晒啲幾年冇郁過嘅Linkedin、CV、cover letter，準備隨時ready再出擊

本來成日嫌忙想多啲私人時間，但一停手就驚冇嘢做窮人命